Starbucks 隔離個女仔好可愛

長髮 長袖冷衫 細細粒 溫緊書
溫溫下見到佢伸懶腰 嗚嘩

可憐我死毒撚 唔會搭嗲 溫書加油 考個靚分

[img]圖片網址 [/img]

就係隔離位 sor
唔敢影 佢已經戒備緊我

[img]圖片網址[/img]

Nope
信我啦
Btw 見佢好似有小小傷風
希望佢無事啦

伯母塊西都好可愛

咪撚ff 啦

點解ff
戒備毒撚好出奇咩？
佢心念緊 死開啲啦毒撚 咁呀

我伯母塊野唔可愛 生到我咁

Hello 無圖

我就係個個女仔

死開啲啦毒撚

想靜靜雞放個屁，但俾你條死毒撚係咁望過黎

對唔住囉 我左面都有人 俾我坐多陣啦
Btw 我有啲傷風藥 要無？

利申 聞到 香既

支持你問人拎電話

毒撚係原罪 點會問人 人地溫緊書 唔攪人啦

有傷風藥就比我啦

咪搞我啦死毒撚

見佢走個陣望左我一下 應該心諗呢條友坐咁耐 死毒撚